【10月新番】JoJo的奇妙冒險 黃金之風 (5) 這就是緋紅之王的能力！

CAST
喬魯諾・喬巴納：小野賢章
布羅諾・布加拉提：中村悠一
雷奧・阿帕基：諏訪部順一
葛德・米斯達：鳥海浩輔
納蘭迦・吉爾各：山下大輝
潘納柯特・福葛：榎木淳彌

STAFF
原作：荒木飛呂彥（集英社Jump 漫畫刊）
總導演：津田尚克
導演：木村泰大、高橋秀彌
劇本統籌：小林靖子
人物設計：岸田隆宏
總作畫導演：石本峻一
替身設計・動作作畫導演：片山貴仁
道具設計：寶谷幸稔
美術設計：瀧令紀、長澤順子、青木薰
色彩設計：佐藤裕子
美術導演：吉原俊一郎、加藤惠
攝影導演：山田和弘
編輯：廣瀨清志
音響導演：岩浪美和
音樂：菅野祐悟
動畫制作：David Production

官網：

等唔切了，我開啦

講番呢樣

part6 佢比人所以持久變左E

同埋啱啱cut嘅tg sticker, 有興趣嘅巴打可以拎去用

4比削去

我本身諗緊個名叫post (mista) 定post 5 好
最後都係叫post 5
一嚟代表到mista又代表到老闆

btw今個post大家推快啲每個post都要比前一個推得更快，不停加速，大家一齊進入新世界

大總統新post留名

這是一個不吉利的數字

KORE GA WAGA KINGU CRIMUZON NO NORYOKU!!!

下個post CAST果度可以update返啲配音員

『時間を消し去って』飛び越えさせた・・・！！

我諗到時都係我地幾個開1001多數唔開post

點睇老闆呢個配音 我覺得真係幾震攝 同game果個差唔多

我覺得ok, 好有霸氣，第一次見老闆嗰種氣勢完全出晒嚟

我諗都係加返特莉休一個姐
敵人果啲我諗唔使？一大堆

老闆洗唔洗

留明

可以 畢竟戲份重 重過某離隊成員

「仆你個街我唔撚識游水呀呀呀呀呀呀」

好正呀Jojo 快啲第六同第7部

六部最終戰動畫化應該好撚靚好撚精彩

第六部一定有，因為預左位
第7部就無消息

點都會有嘅

我最鐘意6/7 好鬼好睇

原曲正到緋紅之王既顯赫宏偉完表達到出黎
有理由相信老妖係聽住黎畫既

點會冇第七部幾乎係最受歡迎嗰部

好鐘意大總統個能力

Killer queen 首原曲有句歌詞
"Dynamite with a laser beam guaranteed to blow your mind"
完全match吉良要炸康一 隻手指射出激光個幕
睇黎一開始killer queen呢個替身既靈感就係呢首歌
睇到老妖既創意來源好多都來自西洋流行樂
btw Queen既歌太好聽QUEEN NEVER DIE

係咩
我最睇唔明係第7部 睇到連主角識行定唔識行都諗左好耐

咁當然大家都有自己喜好啦不過第七部都真係好多人鐘意

啲角色最撚型 齊貝林

我最鍾意第四、五

same
畫風黎講都係

pizza mozzarella pizza mozzarella
rella rella rella rella rella

畫風第七真係太靚

七部等技術再好啲再整掛
唔係大衛班人分分鐘畫馬畫到壯烈成仁

第7部有個特色就係有好多個陣營 唔係得A同B
有時可能係敵人 亦有機會合作
同埋露西史堤爾呢個角色又係令我好深刻
唔係替身使者 但推動晒成個故事劇情

同第4部嘅川尻早人好似

下次開新post記得update番封面

我鍾意四、五畫風啊

七部對我黎講人樣太難分...
可能我睇MON, 冇咁仔細
而家睇緊八部係買書睇, 就都算清楚

壓迫祭

第一部個OP已經預告咗全部(包括第8部)都會動畫化

我覺得個信息只係同觀眾講漫畫連載到第8部

第7部嚟講 幾鍾意砂男 但有啲可惜

我記得有訪問提過話全部都會動畫化

唔洗諗咁多啦，jojo呢啲野慌佢唔動畫化咩時間問題啫

第五部預幾多集動畫做晒

39

lm

一直等緊佢轉op
雖然fighting gold幾好聽

fighting gold係幾正
但係我希望下一隻可以好似break down咁

自
係great days

jojolion我唔知 但係sbr一定會動畫化
sbr應該係全個系列唯一同part4一樣咁高人氣
其他幾部都高人氣
但係我諗冇乜幾部可以做到好似sbr咁差唔多每場都咁有張力
入面就連啲配角都係好吸引人
同埋如果佢唔動畫化 集英社應該收刀片收到手軟

近年都明顯劇本荒係咁拎舊野出黎如多蘿蘿再動畫化，jojo依d經典又未tv化過的驚咩

Shining
JUSTICE

Great Days 個reverse版 暫時冇邊套動畫嘅opening係可以超越到 睇第5部點玩

新 Post 放多次
黃金之風
OST Vol.2
Opening 2
3月27 發售

Great Days真係好撚正
尤其是揾齊一到四部啲歌手嚟唱嗰個版本

叛逆者鎮魂曲

講起就嬲 魔偶CUT 到成套野垃圾哂

等緊第六部我再出場

Mista
利申 冇睇漫畫

點睇有人話你唔夠老闆打

無法，套野係小學館唔係集英社，成本兩回事

會話老闆一早預見到

持續力呢樣能力應該改過，3-4部應該係講緊可以將替身放出黎既時間，承可以長期將白金放出黎咪A,5部之後應該係能力發動既時間，白金5秒時停咪E
所以白金持續力由A轉E唔係因為俾神父抽碟，而係因為荒木轉咗持續力呢項數值幾概念

你都係估咋喎

同埋佢六部初期白金仲係4A1C
比人抽完碟先變E
咁原因係咩呢

老啦 全盛時期已去

生左女有左弱點

其實係瘋狂鑽石已經睇得出賣魚強果時廿幾歲 冇全盛時期17歲嘅實力

都仲可以兜佢幾年冇打過交嘅

改左一改啲圖大家下次開post update番

仆你個街我唔識游水呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁樣有feel d

thx巴打

斷章取義, part 6 拎返CD去返全盛時期5秒鐘咪又係......

有人講未必打嬴你就話唔夠BOSS打

咁我話佢打碎世界咪又係有人話係劇情表現

真係情願戰死都好過佢咁俾荒木叮走

得GA啦, 剩係得白金之星可以打碎, 其他破壞力有A都一定打唔碎

白金同鋼鍊都係速A
你覺得佢地一樣快
打得碎本身已經係硬度同破壞力嘅表現啦

咁又唔係，始終個個都咁又好似唔係咁真實，同埋福葛當年就係衰在情緒激動先衰，今次的冷靜可能係好事，反而想講佢其實暗地裹做其他野

點解唔可以一樣快, 瘋狂鑽石, 黃金體驗, 鋼鍊手指咪又係全部咪都係A
所以咪DORADORA, MUDAMUDA, ARIARI咁表現比你睇可以打得幾快
我無話白金之星硬度破壞力唔高, 我係話你唔知仲有無其他人同佢一樣咁高
荒木本來就鐘意係替身系統到加入無限想像. 咁大家先有討論空間
剩係講打碎世界打碎鑽石有咩用? 世界都可能打得碎鑽石
PART 3 結局都DIO輸左原因咪又係 "因為佢激嬲承太郎" 咁樣黎帶過
咁如果係關硬度同破壞力事, 用"精神能量強弱"黎解釋會唔會比較好D?

白金時停係因為快過光速
如果其他速A一樣快
咁點解佢地唔識時停
我就當力A冇得比較，咁持久A有得比啦呱
上一個持久A嘅世界，佢同承太郎嗰場戰鬥大概5分鐘左右，你記唔記得放左幾多次時停？你覺得持久E嘅老闆削唔削得晒呢個密度嘅時停？
然後我講完持久力又有人攞六部比人抽完碟嘅狀態嚟比，又要話荒木改過設定
咁我都喺到講一句，比Alessi變左細路嘅承太郎肯定唔會夠老闆打

講咩未必打得贏就冇咩意思啦，打唔打得贏睇臨場，但承太郎明顯有優勢好多

有一句說話叫
你攞100分因為你嘅極限係100,我攞100分係因為份卷嘅極限係100
呢句幾啱形容白金

咁你又係邊到睇到承太郎可以瘋狂時停過?
PART 4 你又話佢幾年無打過交, PART 6你又話佢比人抽左CD
PART 3 一開波速度又要輸比世界
我都唔記得左PART 3 打老鼠打炸彈時停左幾多次
根本你話白金之星快過光速只係佢替身能力ge 5秒, 就算係世界用時停都唔係不斷用, 如果唔係學2JO 話齋佢地係城堡已經可以死曬, 持久A ge 世界咪一樣要CD, 再加上咁多PART ge 白金之星時停表現, 咪又係要CD
你究竟點樣可以睇得出所謂白金之星時停"幾乎" 唔洗CD

PART 4

CD咪就係一，兩個呼吸囉
洗唔洗CD唔係重點，總之快過老闆CD就得
btw, 我覺得老闆肯定好打過帶住個女嘅承太郎

pish

但其實最後你咪又係拉到"替身能力"
結果完全解釋唔到點樣白金之星純肉駁"一定"打得嬴King Crimson

我幾時有講過純肉駁一定打得贏，我係話白金之星贏面大好多係你地話老闆削時停，咁好啦講破壞力，又話唔夠說服力，咁我先再講番CD

你自己睇返上個post #968

當我講錯
咁同我地而家嘅討論有關係嗎

結果我討論左咁耐純肉駁, 原來你唔知要討論咩野
結論 : 單從白金之星可以打碎鑽石打碎世界, 解釋唔到點解白金之星"純肉駁"緋紅之王"一定"會嬴, 講完

見佢上個po#804咁覆就知唔洗同佢拗，佢講晒

我不嬲係講緊老闆≠無敵
有好多替身都可以counter/有優勢
白金之星只係攞大家熟悉啲嘅野嚟講
只不過係太多人將老闆吹到太大又無敵又盛
嗰句就當我講錯，令你誤會左討論重點唔好意思

嗰陣唔知你原來講緊初見所以求其覆左句
不過老闆如果初見福葛都係一樣啫

見到你咁樣我就諗起承太郎" yare yare daze"

其實真係唔係想講老闆廢只係想講清楚番老闆都有野cohnter啫

無人話counter唔到, 睇得jojo ge都知道荒木寫出黎ge替身唔會有無敵
學某隻吸血鬼ge名言 "所謂的替身, 沒有強弱, 只差在持有者怎樣去使用"

上個post 698

屈機同有無得counter唔同, 鬥獸棋都有得老鼠打大象,DIO 時停一開始咪又係好屈, 都比承太郎玩撚左幾獲, 布布初見boss都撚左佢一獲,
所以D人係話佢屈, 唔係話佢嬴唔到

死廢老，就你的替身最無用

今天的我打倒昨天的我

為免又世界大戰 其實part6有講白金之星cd
但係注意返會有少少劇透

一直都想知大JO如果有替身會係點？

最有可能就係波紋版牙

好似有設定集講過係紫色隱者
所以開頭dio用咗一次

設定係話因為有大JO的肉體而可以能使用同2JO一樣的能力，並唔係話大JO的替身就係紫色隱者

幾個版本，有講一開始ge DIO有曬所有替身ge能力，所以可以用死老鬼ge替身

依個應該係荒木一開始的setting,但太屈之後改橋，所以由編輯出的設定集就話因為有著大Jo的肉體，所以能夠使用與2jo相同的念寫能力
明題幫荒木解bug

但重傷後 stand極虛弱情況下仍然一拳格到killer queen
仲打到吉良吉影仆街

似係想講因為大jo的肉體連系先可以用佢子孫2jo的能力

咁係因為吉良近身廢

佢由諗住食硬到比人打到呆撚左個反應好好笑

如果真係咁，佢就係名符其實ge無敵，時停再加法皇強制中招，咁就唔洗好似花京院咁無一次打到人

弱係弱在時停唔到咁耐 能力值仲係咁高

「就好似接住一個直球一樣咁簡單」

接住一個高飛鉛球

下一秒：「好快，點解佢個替身可以咁快簡直好似停止左時間咁」

就當佢能力值都弱左又如何，都足夠打柒吉良啦

好想睇下一部監獄風雲

爛船都有三分釘嘅
第四部係因為佢冇用時停十幾年先退化
只要用返/情緒高漲啲嘅時候就可以返去以前咁
所以打老鼠嗰陣時停得一陣 打吉良就停兩秒

我估係精神力唔夠可能開唔到時停，頂盡接近光速，佢打完之後就直接訓低左

要不是衰女

唔好咁 好女仔黎

睇完7部，又冇你地對阿女咁反感

鬼妹仔性格係咁

呀女既性格明明比三至五部既更有黃金精神

另外關於大JO替身係咩，首先替身係精神的力量，大JO身體己死又如何有替身，有睇part 5最後都應該知替身係跟靈魂唔係肉體
而跟據part 7最後，大JO的替身最有可能係同johnny一樣，但因為唔同技術有唔同進化，不過荒木自己都無設定就講咩都無用

其實點解唔學Dio玩無限飛刀

有時會諗徐倫動畫化會唔會比漫好睇左

不如諗下會唔會轉聲

轉唔轉聲唔知
不過你睇有心整既
好似5部而家咁基本真係高質
反而4部本來大把人鐘意漫但動畫係劣啲

btw我覺得澤城美雪真係配得好正

仗助係game 版好過tv
@@@就tv好過game

澤城美雪世界第一

@@@係eoh版垃圾
朴璐美個version都唔錯
雖然依家諗返會覺得好似愛德扮緊@@@咁

Ps2果隻第5部超正

Soft and wet

澤城配到嗰種好堅強 唔會咁易放棄嘅feel

但仗助最正一撚定係game
tv雖然都唔差，但絕對比唔上羽多

EOH 親子ORAORA

啱啱睇番
如果同3部承太郎同隊徐倫仲會叫佢唔好指揮佢，話佢仲細過自己

17歲爸爸
19歲女兒

但係如果冇hermit purple佢地連Dio喺邊都揾唔到

Diver down 都好好用

所以咪由主力變做輔助

見大家講起喬瑟夫
其實諗諗下仗助條仆街仔性格似足佢老豆

其實仗助如果唔係牛糞頭都好撚似佢老豆後生嗰陣

迷思 點解2JO 係PART3 到日本同返日本個時冇墜機

你要俾人打了

其實2jo抄係抄奪寶奇兵 所以用鞭

後生的2jo，成套野智商最高

呢個好好笑

仗助其實都係醒目仔嚟 真係有遺傳
佢好識運用瘋狂鑽石嘅能力

暫時完左四部，Share下1-4部荒木飛呂彥既音樂取材啦

只好再貼一次神MAD
澤城美雪世界第一

強烈要求6部動畫安娜蘇變番女人

我返睇第四部動畫，好似有d替身無替身圖，如老鼠同透明baby

依種圖有無巴打有齊？

留名

替身名：空條承太郎

快d 用你無敵既空条承太郎諗下計

本體：

part 4, Jo 太郎唔識出star finger

最後嗰句

屌調轉左
由尾睇番上頭

點解有crazy diamond都要包手包腳

bug

題外話
有冇巴打有睇呢套
oh love me 米斯達 oh 米斯達

有，今季高汁番:-
1. JOJO
2. 輝夜姬
3. 路人100

排名有分先後

4. 五等分的主角

仲要吉良(David Bowie)又同queen 合作過，正到

這是替身攻擊

Ariariari

sticky fingerrrrrrr!

用90年代風格演繹第四部op

好似話出左新op我而家未開得聲，有冇巴打可以幫手聽下

玩野

想問下黃金之風動畫第幾集大結果？
依家做到22 仲有幾多到？
因為想埋一次過睇 唔該

每個禮拜都有人問呢個問題
下次開post嗰陣時考慮下#1寫埋

早排喺twitter都俾人fake咗次

唔該哂 巴打

我驚佢地飛左睇唔到

琴日見到個new op but without visual and audio

俾king crimson削走晒睇唔到
唔使加

下個post ge編號都該要跳住出

留返名先

其實有冇人同我一樣唔介意有總集篇

如果可以增加作畫質素 咁無咩野既
雖然我真係好想睇下一集

始終每個角色都好獨特 有佢哋自己嘅故事
喺開始背叛之前出一個總集篇recap一次又冇壞
可以更明白點解佢哋會繼續跟住希加拉堤

頂你個肺?
21.5?

今集少少個人comment:

重溫布加拉堤小隊過去嘅順序米斯達係第4個
唔知係咪特登

每個人嘅過去都有重溫 就係冇布加拉堤份
懷疑係大家都中咗替身攻擊 俾BOSS削走咗

你當佢哋休息下 等佢哋唔使咁chur
咁到時啲畫都好啲
咁諗會開心啲

不過其實都係
咁高質有得睇已經好好
睇得出動畫組係有愛係jojo度既

其實諗諗下，大Jo應該係最有機會用凡人肉體打死替身嘅人

波紋就係人用自己力量，呈現接近替身既能力

肉體係傷害唔到替身

雖然打唔到替身 但係冇話佢唔可以直接打個敵人

其實一睇就知動畫組係fans嚟
好多啲細節位可以睇得出 佢哋應該成team人都係好鍾意先整到出嚟

唔出奇，可以徒手拉爆鋼鐵，有d替身破壞力a都未得得
即大jo自己破壞力有A

未睇，今集OP有音效未？

屌你老母 又出總集
食撚屎啦仆街
製作組個個老母日日畀狗屌

白痴仔唔出總編集邊有時間集集畫得咁靚呀
好似第四部咁崩咗又屌，用多啲時間畫又屌
你下集千祈咪撚睇呀
人如其名日日俾狗屌

布做咩死咗又復活？？
插穿隻手冇感覺又冇血係咩意思？
伏筆味好重唔通係主角能力救返佢？btw 主角咁玩咪同jo助都係奶媽

仗助優點係補得快同無痛，而且有輸出，但補唔到自己
@@@就補到自己，但好撚痛，輸出唔高，應該補得比仗助慢

今鋪真係你老闆

有無大jo fans 覺得佢好慘

king crimson 係直接skip 左一集喎
今個星期好明顯係男子漢的世界

覺，成輯都不停俾人虐
呢段片睇到喊

雖然未必夠權威性，不過eoh佢被評為速度同力量都同白金之星差唔多

咁難得先可以過番正常人嘅生活

點解咁多人話徐倫果集唔好睇 我覺得幾好睇...

屌你總集篇

但呢幅圖係代表好撚介意

下集係咪出波雷
係就正

語氣又唔洗咁嘅
你可以質疑，不過大家互相尊重啦好嗎
btw eoh荒木有份監修

boss 今集出手削咗布加拉堤少年時代
個個都有講得佢冇

話哂都可以用肉身出連打
大jo應該近身打得贏好多替身

後製設定講波紋、鐵球係人類為接近替身能力而創造，但點諗都覺得荒木又忘記設定

「接招！Helmet Purple及波紋配合！」
「死老野你既替身最冇用喇！」

其實點解要浪費1集經費黎整集總集篇

就係無經費先整呢d

拎舊野剪接好少成本

當時睇tvb1215am jojo先識
未知jojo分幾部 心諗主角大jo死埋

真心一問 killer queen算唔算係打破咗一個替身只會有一種能力？

重睇啦 gyro幾時有打到替身

佢係直接打個替身使者

綠色法皇、正義都有兩種能力

有act果d都唔係1種

golden experience
king crimson

其實大jo有幾勁？
吹到咁大？

佢打Dio啲靚都打咁耐？
2Jo打果個長毛吸血鬼秒咁制
仲要佢係未識亂用波汶
純靠troll人同用那渣屎Q都贏

果陣覺得第一部好難頂
但進入2Jo後中左毒上哂癮

痴Q線，懶醒...我睇SBR由頭到尾10次以上
我係問算唔算，唔係話一定係…
上面話大JO叫最有機會
如果你講真係打中替身, 根本大JO都係冇機會
所以咪講下打贏好多替身使者既gyro

徒手斷鐵鍊呢d野得替身先做到，又識用腦用火劍火拳頭破冷凍法算係咁，你覺得難頂可能係因為佢性格唔突出，同一般王道漫差唔多

話說頭先落信和買cd
見到vento aureo ost vol 1
比較意外係fighting gold竟然獨立出左一隻碟

點解第3部無總集 又無崩

打DIO飛刀呢集咪崩左囉

2jo打佢個陣己經知佢有咩招做好準備
同埋大jo其實練波紋唔係好耐，拎埋佢師父個d之後先突飛猛進，之後打其他都係輕鬆係對Dio先苦戰

對華姆、卡茲其實唔算輕鬆，係識得執生

以前睇呢個jojo mmd mad幕後睇到眼濕濕

得我覺得大Jo超紳士而且最有黃金精神？

只係覺得佢係紳士only
其實佢勁係因為波文可以做到好多異想不到既野
但荒木完左2jo後再無好好利用
Lisalisa吹到好勁 又兩野退場
齊柏林又無後人
2Jo又唔教3Jo 波文

其實去到有替身嘅時候，成套作品都已經轉咗型，波紋始終好似淨係攞嚟打吸血鬼 ，如果夾硬作落去成個故仔好似好單調。
即係如果堅持用波紋去作落去嘅話，之後嗰啲敵人都只可以係吸血鬼

成日覺得ZAWARUDO本應係大JO替身，只係DIO搶咗身體

唔會替身係跟靈魂唔係跟身體
有懷疑可以睇番Golden Wind嗰part

替身跟靈魂 睇返吉良吉影落地獄

其實無落地獄，只不過係拎走咗佢嘅記憶

如果個個人係平行世界另一個自己都一樣替身就

唔係已經證實左no喇咩
dio都用到隱者之紫，呢個應該先係大jo替身

最後喎

Dead man’s Q 入面咪話吉良只係無咗記憶

討論Jojo唔係漫畫先當正史咩

Dead man’s Q 係漫畫呀

咩黎 最後死左擰轉面果度喎 有下文咩

收錄喺呢本

荒木有講明係4部嘅吉良

BTW，荒木喺呢本又改設定
本來第4、5部人撞向靈魂只會穿透過去
但deadman’s Q入面設定變咗生命會撞甩靈魂嘅手腳

唔好理啦 替身都係跟靈魂
btw 點解哩個post有人引用回覆唔識note
其他post無野

老2Jo尾段打DIO的時候咪曾經試過用波紋
但一黎佢疏於練習
二黎好似DIO自己咁講，有左替身之後波紋氣功其實意義已不大
不過設定上好似藏區仲有人練波紋？

同埋應番上面
大Jo係肉體同精神上都強大，有力量但不會亂用，又是正規英國紳士
DIO講到成世人只服佢一個就知

唔係，因為最初設定係dio可以用所有塔羅牌替身，之後改橋
而事後設定集話因為拎左大jo肉體所以可以用2jo一樣的能力黎兜，而唔係話大jo能力就係隱者之紫，大jo己死無靈魂仲點產生到替身

唔知點解jojo每次講靈魂我都覺得9up成份好重
例如GW

因為真係9UP 但好好睇

trigger 到joestar 血脈一齊有stand 係因為有血綠的肉體之間有連系姐，所以dio感應到佢地同靈魂無關

就算佢keep住有練都冇用
dio同你拉距離玩飛刀 到你埋到身又可以停時間避開

Dio既肉體係大jo，係咪dio既肉體強度等於大jo？

咁係2jo 波紋廢je, 分分鐘大Jo 波紋練到刀槍不入

係本身大jo已經好勁 再加埋dio係吸血鬼

其實都係嗰句 冇人知波紋個極限可以去到邊
隨時可以gyro咁

本身大Jo未有波紋已經智勇雙存加肉體同DIO匹敵

大JO肉體再吸血鬼化諗起都扯扯地

真，DIO淨係認同過佢係有威脅

第三部DIO咁驚Joestar血統都係因為當年大JO嘅根性

其實如果只係計數據既話，2JO係咪歷代最廢主角體能同波紋都不及大JO，替身數據又不及後人

但係智力接近無限

講智力，其實代代都唔差

2jo 五十幾歲先有替身 精神力點夠班後生仔嚟
不過計數據 徐倫應該係最接近2jo咁廢

替身個力量弱唔單止，仲要好似受傷

2jo係最幸運嘅男人 連死左都可以返生喎

話說都打贏歷代最勁boss，俾下面好

所以最好睇係第二部

1:25 嗰下睇幾次笑幾次

仲大力過stand

其實dio拎左大jo身後肉體能力應該仲廢左，原因係佢未悉應到大jo身體，回復力不如以前，依個都係點解唔出去同佢地的原因，直到拎到2jo血先好返好多

如果後生個時的肉體加有替身可能綜合好過徐倫

中離狗福葛

左面身體渣d

劇情上：福葛性格深思細密，覺得冇勝算
現實：能力太強，比作者強行中離

但睇翻二部波文明顯可以玩好多野
唔係剩打吸血鬼咩overdrive
Caesar堆泡泡 又可以強行mind control人
2Jo用意粉射出去
爬油牆水上輕功乜都得
治療又得
又有五六十年青春唔老
卡茲用波文燒傷二jo証明對人用無問題
跟本任佢up

反而stand得一個起三個能力
係有個死症呼吸亂左就GG

Stand user設定係無stand既人睇唔到stand
咁打無stand既人係無敵
呢樣野屈機左少少
所以佢都無咩寫stand user打普通人 二打六除外

卡兹燒傷二Jo係因為佢嘅波紋強度係二J嘅幾十甚至幾百倍正常波紋使者練到最勁最多係令普通人曬傷咁嘅程度

唔係，波紋都可以打死普通人，因為太強大的能力正常人會頂唔順會死，只係唔會好似吸血鬼同柱男咁溶化，未練個陣的caesar都可以打到d大漢入院，同埋點解救絲吉Q要咁煩，因為直接入太強大的波紋去佢個身佢一定死

我都幾肯定唔會

唔係，因為2jo係波紋使者先死唔去，如果用強大波紋打普通人都一樣會心藏承受不到波紋能量而死

我都幾肯定會

呢段我記得好似係要對住個心打呀嘛如果正常打交咪點打都唔死囉

一個人點打佢都係死
所以先要一個打全身一個心藏，正負相抵變0

波紋會傳導而且對所有身物都有用，你打是但一度之後都會流到全身

咁我記錯不過可能波紋喺劇情上冇咩機會發揮先係轉型替身嘅原因

繼續玩波紋要作D咩敵人出黎

會變北斗之拳

替身係編輯話波紋outdate, 叫佢諗樣野玩
當時拳交已經有筋肉人、第一神拳、北斗、龍珠呢類

替身正好多 變化一定仲大

波紋騎係馬上面變黃金迥旋波紋咪得好似係

不過一開始替身個名叫幽波紋，仲以為同波紋一樣專打吸血鬼

啊~

其實佢係想沿用一開頭承太郎打火佬透唔到氣白金之星就弱左

高潮眼

係，最初講要剛強既精神，先會形成完整既替身

荒木最新狀況

吸血鬼

碩果僅存既波紋氣功大師。

人地究極生物黎架

但係iggy就死都出到替身

可惜究極生物都係敵唔過髮線後移

咁可能係迴光反照，谷盡最後既精神力量，花京院最後嗰下綠寶石噴射都類似。

無衝突 jo太郎果時啱啱先知自己有隻野

SBR 劇透

呢段英文配音好正

石頭人

聽晚有湯飲

終於到jojo friday

有冇人好期待最後個特別版OP會點

去左旅行冇得睇
返黎可以一次睇兩集

Wryyyyyy

奶屎

講起呢樣fighting gold有人剪左sfx+kc版
個人覺得幾正

又要笑鳩波波

有冇巴打知邊度買到？

姐係邊度

孤仔有得訂

新op, 今次好似堅

第四部早期係繼承三部畫風，過左由花子、露伴篇左右開始變

如果係真都幾正 隻歌幾啱之後劇情個feel
不過都係嗰句 未到佢真正出op都係睇定啲先

btw Requiem oh, woah woah

聽晚見真章

Thx

搵返幅圖

等睇畫面配合

最近開始睇第五部動畫 點解第15同第16集中間好似少左集咁

福葛out

下個post嘅圖

正野

換ED 好聽啊

新OP好熱血

新op 先係終極劇透

崩到

OP2 劇透成份好高

新 ED 好撚正 有驚喜

米4都抽鳩籃波撚素食撚水

今集crush係narancia碗湯出黎果下個氣氛塑造得幾好

btw jolyne真係好正

個feel係搞革命咁
好夾依家嘅氣氛

會唔會同暗殺小隊最後個個人合作呢

冇睇過漫畫...請問呢家過左幾多%到???前部打左咁多敵人..呢家仲有親衛隊打..仲要過BOSS出身個島仔

EP竟然用enigma 既音樂

好感動

嘩 個op

打多5個人就得

記憶錯亂 應該係

痴撚線 首ED仲好聽過OP
聽兩三次就上晒腦 LOOP咗成晚

順帶一提，jo3有個替身使者個名就係 ED既樂隊

係第4部個摺紙佬
宮本輝之輔 替身名就係 ENIGMA !!!

Stand Up, Join us!
Modern Crusaders alive!!!

新op好撚正劇透晒
福葛正式被遺忘
btw 有冇人覺得今集啲樣怪怪地

呢到笑到我仆街

阿帕基飲埋啖紅酒再Join

新OP劇透程度僅次於Bloody Stream

納蘭迦好撚慘

Bloody steam 都要諗下 因為大部都係影/黑面人影
依加係直接播比你睇

今集人樣崩崩地

bloody stream好多要睇過原作先明
佢今次連埋替身/人都播埋出嚟

真

Bloody Stream我無睇原作 但係估到Ceasar會死
2Jo拎咗佢條頭巾向天大叫
透露邊個死衰過透露個替身嘅

兩條gay佬好變態

今集畫風真係大崩壞，係咪留力做薩丁島

可能係
納蘭迦個樣睇到我

今集啲樣

個op

今集個個都好大黑眼圈

以為會好似第四部康一咁出場先加落去 點知依家已經擺係度

4層至5層=安全

老實講真無乜誠意
jojo既op吸引之處就係不斷用暗示去劇透 今日op2變左日常動漫既手法

又唔係差嘅不過同之前落差有啲大
唔知會唔會再有新OP

應該冇啦

痴撚線架咩 加密少一層就屌人老母
香港人壓力真係大

原本OP1個種彩色剪影風格好正

今次

屌你條死on9仔柒頭皮
知唔知隔四層個意義喺邊? 因為四層以上先會變成"顯示更多"
少咗一層等於完全冇用，遮唔到劇透，人哋一眼就睇到入面
幾多動畫黨畀你個撳少一層嘅劇透害到冇晒癮?
自己做錯嘢就認錯啦
柒下柒下咁仲喺度駁嘴
全家俾人姦殺死啦屌你老母

唔知以為殺左佢全家
好撚心啦

咁係自己出去開個3職劇透po囉

老實講新OP幾求其...
正篇人樣大崩壞

算啦唔好嘈，下次加番就算啦

算啦唔好躁底喇

放鬆啲啦，可能個個人部機都唔同姐，我3層都已經變顯示更多啦

等待並心懷希望
如果唔係真係唔收貨 (唔排除打老闆果日有特效又真香)
第四部OP3有QK特效 又有致敬野田凪

Sticky Fingers同King Crimson含緊咁

返唔到轉頭

請問有幾多集?

個設計幾有Roundabout既味道

39問左好多次喇

今集啲人好撚樣衰
第一個鏡頭已經崩哂，一唔係大頭就會崩

其實想知點解動畫組要將特莉休整做八字波……好礙眼

對唔住我係激動咗少少
我收返啲說話

講返新op
有啲失望，又劇透又普通

質素唔差嘅我覺得
不過同一貫風格唔係好似

真係似普通動畫feel
Chase首歌雖然都似 但啲視覺效果都做得幾好

可能最後會有驚喜

其實佢點解唔落King Crimson效果
正常都係能力揭露之後出
定係佢滴血果下就當係

今日既老闆

好肉酸

同我出盡力咁打

癡撚線

諗返起頭3部op

想睇到第六部動畫化

早排jojo 展果12幅等身高既油畫，
佢話果時因為長期舉高手畫而會酸痛 ，
所以佢話自己老左架。

一定睇到 問題只係幾耐之後嘅事

做戲就要做全套

新op有啲失望
畫公仔畫出腸
明明Op1落足本畫得好靚...

想問有冇人有買岸邊露伴新書

完全不叫喊？

係

經過見到
不過冇買

隻比卡超

搭車日常
仲有great days 每次聽都會好想大聲唱

Let the voice of LOVE

追緊josuke果季，應該好快到golden wind, 留定名先

伍公子
乜你唔係直播睇左golden wind啦咩

TAKE YOU 閪呀

屌

屌一時唔記得換AC

番去裝修啦

可唔可以改一張係嗰個望住間屋着火奸笑嘅細路女，幫佢加個髮型落去

今集總體智商下降
發生乜野事
換左人整?

往好方面諗
今集之所以崩到咁係因為佢地用晒啲時間畫

D 鬼佬話聽到 完整版第二回
"Let the joy of love give you an answer"
Let the joy of love, give you cancer

有幾幕真係怪怪哋

ED 金剛棒

ED金剛棒

納蘭迦個樣

都係“面部特寫”既錯
崩壞的“面部特寫”對觀眾心靈造成巨大“沖擊”

啱啱先得閒睇 踩西裝友果度笑到我

呢下都好好笑

之前唔知邊條仆街話sticky finger追住king crimson嚟含
搞到我依家好難認真對待張圖

唔知我係食開屎定咩 我覺得啲所謂嘅崩壞都唔係咁大問題
崩咗都仲係靚過出面大部分動畫

btw 其實我由睇漫畫已經想知 究竟今集兩個敵人係男定女

基佬二人組

呢對人其實都幾廢 咁都做到親衛隊
面部特寫唔係迫人亂up廿四而係真係up相反既野
唔係介硬話主角團突然智力下降都應該知納蘭迦係咁講相反既野
或者納蘭迦平時都做開on9野成團人都睇化哂以為佢又係度派膠
鯊魚佬係威尼斯應該玩哂咁制但始終有大area無水
班友走去聖馬可廣場既話鯊魚佬就企係度

求其暗殺小隊一個都搞得店呢兩條友啦下話？

睇漫畫以為一男一女
點知動畫一出聲兩個都麻甩佬黎

同埋諗落用飛機仔射地下寫字留message已經搞店
面部特寫控制到講野姐
Stand佢影響唔到啦

所以呢場係Jojo第五部最冇人氣既幾場之一，製作組都明顯HEA你地

真係咁就好希望係留力做之後嗰啲啦

重點係睇Narancia幾on9

其實佢係無讀書姐
唔係on9既

諗落如果紫煙佬仲係度應該即刻會問佢
「你係男定女」就搞店
但@@@應該都好勁 又突然變傻

Jump責編真好撚仆街
基友俾岀但係蕾絲邊(6部安拿蘇)就逼荒木改設定…

我都以為係

其實我覺得呢part反而唔錯
做親衛隊又唔使個個都有用啲屈機替身嘅 用得好就夠啦

同埋又冇人識佢係親衛隊 佢怕咩俾人見到

唔識字

jojo咁多集嘅主角都係gay 有gay嘅敵人好正常

我屌

第一部睇到而家都無咩感情線。個時以為第三部個雀班妹會出返黎點知最後都無。

荒木大神既伏筆

係咪有人打比我？？？

duuuuuuuuuuu duuuuuuuu

有花京院就夠了

吓
第二部大大個溝女王喺度
part one part two都明顯有感情線啦下話

講到Part 2 ，荒木畫唔返LisaLisa呢種氣質美人，雖然康穗同露西都畫得好有feel

仲有第四部真主角康一

忍唔著煲哂五部漫畫
有幾樣野唔明

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嚕

點會唔合理
可能真係有好多人反佢
不過夠佢抽咩
未開拖已經了

你呢個問題不知恥的紫煙有解釋過，雖然本野好似唔當正統作品，不過你參考下啦

簡單嚟講就係

exactly

但大佬唔會出手喎
或者出左都無人知
即係暗殺小隊要反大佬
大佬都無call馬隊林佢地
剩係叫布布保護阿女

前題：
1. 邊個係大佬無人知
2. 大佬係生係死係真係假無人知
3. 永遠有人出黎話 大佬叫我做乜

喂 咁同神父（唔係六部果個）話天主同我講做咩咩咩 有咩分別？

跟住有人話
我殺左神啦
我係新世界既神

搵鬼信？

睇番我上面講不知恥的紫煙嗰段
以我猜想

咩呀 俾你係boss
有條友走出黎話自己先係boss
你唔會動用親衛隊搞假扮個條友？

同你個殺神個個類比完全2回事

拿 先走開我地讀者上帝視覺先
個前題係成個幫會得極少人要收大佬order做野
班幹部都未見過大佬 亦可能冇收過大佬order
咁比著你係幹部A
有條二打六走出黎話 我係大佬
你有咩反應？

1. 條靚仔講真話 跟新大佬 斷自己走粉米路
2. 條靚仔發瘟 等大佬收佢皮
3. 條靚仔發瘟 等我收佢皮希望大佬加我人工
4. 條靚仔發瘟 懶得理佢
5. 跟本從來無大佬存在過 得幹部之間鬼打鬼 唔理佢
6. 條靚仔本身就係大佬 唯有跟佢
7. 條靚仔講真話真係林左大佬 但佢斷我米路同佢死過
8. 唔理條靚仔講真定假 但你老幾呀 企開啲啦
Etc

你話邊個可能性高啲？

個黑幫咁大
都應該唔係剩係得stand user呢堆超能力人
走粉既 開雞場既 開賭場既 收陀地既 黑警既
實乜都有
點都唔係乜都可以一個@@@就搞得店掛？
日日有黑警黎搞你都仆街啦
@@@始終冇大佬個絕對優勢就係無人知佢係邊個 係邊 同 係咪真實存在

Anyway
真係駁故

係唔得
所以佢打毒品小隊嗰啲都係揾番福葛同暗殺小隊啲同黨去做

另外，@@@並唔係作為新大佬而出現，而係比啲人認為佢就係本身個大佬，須知道老闆本身就係好擅長用恐懼統治(暗殺組切片), 啲人出於恐懼唔敢搞佢都正常
就算真係有人夠膽死搞佢，@@@都唔洗驚，因為

噢
即係我估中其中一個可能性就係@@@要人覺得大佬就係我 我就係大佬 只係我萄頭
咁都合理既

但原作你講真係幾浪費

我樓上咪quote左不知恥的紫煙咪係咁講

極秘任wo

咁都算兜到既又

咩兜到好合理

肥佬瓜左都通天
唔太出奇
黑幫話就話同事但實會狗咬狗骨
風點都要收下既

肥佬收番嚟→死左
布姐收番嚟→布姐小隊係佢同伴
暗殺組知道新人→團滅
護衛組知道新人→團滅
老闆知道→死
part 5仲要係一個禮拜發生嘅事，咁快通晒天？

你開始估

你睇返 boss都冇giogio資料

btw肥佬死會通天因為佢係幹部

你岩

加夠4層/5層
下次開新post要考慮下喺一樓用紅字提醒

其實第五部boss fight呢part都算複雜 新人睇唔明好正常

jojolion更新咗新一集咩

其實監獄死人咁大隻事 點會唔知
又未必因為佢係幹部

都係同埋睇番其實下至暗殺組，上至老闆一開頭都剩係知護衛組有新人加入，但冇人知@@@

其實無人知係無人知Gold Experience姐
都知佢名 知佢係新人
你翻工隔黎team請左個新人都知啦
肥佬係死果一刻先知 (或者唔知Gold Experience殺佢)
其餘只有布布隊知
佢地請人唔睇個stand架嘛

佢地係話：「那個就是新人嗎？」
冇人知

淨係知名
好似係

有冇人有睇

對比一下DIU TV真係勁差

應該係太細隻

想問個問題，究竟一個人既替身可唔可以拉起自己個人

法國佬

銀色戰車？

二jo唔係做開架咩？

佢係用替身拉住啲野
如果係人型替身可唔可以直接拉起自己

咁white album一定計啦掛？
佢本人點會有咁既運動力

White album屬於裝甲咁

去睇仗助 億泰 追肥仔個集 你係咪講個種

其實係有寫字, 不過唔知點解動畫cut咗

擺明係每有新出場替身就填補中間個空位

其實第五部動畫係咪咁多季之中cut得比較多嘢
利申：一至四部都無睇過漫畫

一都cut好多

cut左 精密性A 2Jo

得3部係完整

呢D串流音樂玩過一陣就cut哂
低音質到on99

Loop到自己喺房wow wow

之前就FIGHTING GOOOOOOLD

REQUIEM WO, WOAH WOAH

雖然好gay，但係係我成個op除咗入副歌嗰part之外最鍾意嘅一幕

個髮型咁熟面口

飛機廁所「忘情狂舔」！她將馬桶細菌全吃下 驕傲：我紅了

這是替身攻擊！係咪中咗恩雅婆婆既justice？

小舔屎

JOJO原畫展第三站 長崎

新一集Narancia

不過老實
第五部啲敵人既魅力真係出哂黎
有時會想同佢地加油

啵啦啵啦啵啦啵啦啵啦啵啦啵啦

Volare Via.

Volare via

今集一開頭 海馬社長真係好挑逗

Narancia best girl

又要等一星期了

見上集崩崩地仲有少少擔心
點知呢集好睇到癲
兩邊都好醒,睇到我勁緊張

+1
上次個佩西都係

飛機仔應該威埋今集？

小說仲用緊黃鎮添啦

好耐冇聽過 調整呼吸 LI句野

飛機仔

vola vola vola vola vola vola vola vola vola vola vola vola vola

今集質素好過上集，但都見到遠景略崩

仲有一集
補刀

唔計開外掛既主角
最有機會殺boss既人

Sticky Finger:曳曳曳曳曳曳曳曳曳曳曳曳

紅王玩調虎離山炸 想收頭畀人偷左個base

第六部動畫還我女性安拿蘇呀

配得有少少唔好

岩岩又睇多次米4打白色相簿
果集真係做得最好 jojo出黎果幕

呢幕嘅喬魯諾勁似第三部早段唔出樣嘅DIO
仲有個BGM 鋼琴嗰段個時機又係勁靚

愚者...

其實我又諗緊點解用白金之星隻腳黎跳，可以帶埋承太郎跳上天

不嬲可以當4肢延生咁用

依個版正啲，熱血啲

咁姐係佢地可以左右踩右腳上月球

ACTION REACTION 之下係唔得既

modern crusaders

無計啦，喉嚨被人咬到標哂血，劇情上唔俾聲優嗌得好熱血

最後片尾真係加左Clash同talking head

我記得上一集都有喎

無錯
重睇啦

屌柒左
佢個ed應該係會跟進度變？

我估係掛
碌柱中間仲有位
睇埋下集就知

出面個JOJO PO 個樓主好ON9

link

都幾難唔係
唔通畫到clash 同talking head 就停咩

JOJO 睇左廿幾集都唔係好明黃金體驗有咩能力

好似有劇透成份,請慎入

到時第7部動畫化費城應該洗板

佢話變支槍出黎就知佢on9

條友堅智障
問玩偷襲既點解驚正面打的納蘭卓
仲無啦啦講搵2個軍人打佢地 心諗做乜鳩

個攻擊力係咪同攞枝AK 出黎射差唔多

佢一定係超人黎

前面都算，尾二呢三段真係

第一段佢都好明顯冇留心睇
咩咁岩有條野係佢後面 CLS

仲有 最新

另外條友都唔知有咩用
又冇攻擊力 只係唔比人講真話
叫佢同人單挑點算

Part 4個時佢係咪會叫廚師同人隻揪

呢段我都想屌
對jojo嘅理解仲停留喺單挑不如去睇龍珠算啦

我廢時回佢
大煩膠黎 係度笑下佢算

剩係可以令到人講唔到真話 真係諗唔到有咩戰術可以用

佢真係好高質
好似睇完=無睇咁

完全0理解能力

好耐冇見人打一大篇野講俾人聽自己係有幾蠢

我都想睇百合

btw

agger.睇完篇野唔知嬲好，定笑佢閱讀理解0好。

不過老老豆豆，JOJO多bugs係真，但係佢真係好睇既地方係佢個種角色魅力同精神劇情真心係其次，佢8部入面可以話幾乎冇角色係重疊

但佢挑既地方極柒
佢岩岩又講偷核彈變雀啦 笑死人
無啦啦做咩偷核彈炸人 CLS

不過又咁講，其實一套可以沖出國際，唔單止，仲可以由80年代連載至今，仲可以有畫展，仲可以同時裝品牌合作，仲有咁多作品致敬佢既一套作品，相信佢既質素已經得到世界既認同

挑戰JOJO的地位其實同挑戰梵高既地位一樣，人地已經係世界認同既一套作品

成集展示比佢睇talking head有咩戰術
然後話諗唔到有咩戰術

我支持佢 荒木真係1999
白金之星剩係識ora ora唔知有咩戰術可言

根本就諗唔到拉鏈佬有咩戰術剩係可以開拉鏈

新OP=bloody stream > fighting gold= breakdown >>op1 >>>>>>>>>>>>>其他

great days>其他是撚旦

隻隻我都得

冇一首動畫op超越到 great days bite the dust
所以我好期待黃金之風會點玩

full version 中間段間奏岩岩好十秒

之前EBB唔知做乜春乜都睇唔到冇追..
而家講到邊

準備到辣妹

咁... 等多陣先追

anything>chase

Boss戰呢一幕好撚激動

係就好

閱讀理解能力有問題唔緊要

嗱，跟住我拎起張餐巾

she’s only fifteen.

FBI~~

FUCK YOU GIORNO~

LIGMA STAND

IT JUST WORKS 收尾

最後的波紋

笑撚死

又整得唔錯

我仲諗點解條片得1分25秒 原來

屌你persona

以為最尾嗰下會見到

平時好柒嘅納蘭迦體現出黃金精神果時好型

出咗ost vol.2

boss首歌真係好正

布布個對幾正

想要布布白色散紙包

係咪要日本先有

諗住揾代購

大家喺咩網度睇？

呢set膠章好正

Jojo x vans好正
唔知會唔會見到有人著出街

好想要想問上網有冇得訂

係咪冇得訂啦
要等到幾時

我頭先上佢個網都係咁真係咁快冇晒？

希望遲下 Amazon會有預訂 到時狗衝

啱啱好fugo係no3 narancia係no5
no3又係成日打no5

食撚硬炒價，得Bandai 個網有得訂...開賣後2個零鐘無曬

jo7啲分鏡睇到我

兩個鐘有冇咁撚癲呀

11點開賣，13:30 鬆d己經得番 24.5cm....其他全sold out

阿帕基可唔可以快D死

點解咁想佢死

我都係想有對鞋著啫

買得都未必真係會著

黃金之風果對會著，另外果對真係著唔到出街...

布布嗰對好靚不過諗唔到點襯

白色都唔難襯既

個人好難襯

袋唔使襯啦掛
個tote bag 好高質

買到先算

個背囊其實都難，不過都買唔到架啦

問題係個Design 好柒，著出街好撚毒。 紅色果對就型

5月尾去名古屋
希望到時仲有得賣

預約wor...7月先出貨點會有得賣...

去到出king crimson skip time

原來係咁 等我仲特登搵分店添

今日好唔開心
不過諗起聽朝有jojo睇我都係會捱埋佢

今集個懸疑整得真係滿分

又要等一個禮拜

又有Jojo睇了！

啾

我頭先做左咩？

今集有d似恐怖片

D nani好撚正

快D完BIG啦,想睇托比歐

cut左撚警衛

仲諗住睇布加拉堤講偷一架飛機

Big番黎飛機嗰下嚇親

Here is Johnny!

其實佢點知喬魯諾佢哋去咗機場

周圍問人有冇見過5個牛郎1個妓女

佢點知自己個替身係死左先發動到

Boss都預咗佢地會去撤丁島
預埋佢地搭飛機好閒姐

而家仲有冇得訂？

jojo十大謎題之一

可能根據受傷/瀕死程度決定發動既stand既能力高低
(作為黑幫打手, 個肥仔有瀕死經驗1d都唔奇)
+之前試過差d死, 發現stand會勁左
肥仔知自己stand係自己死亡後會最勁, 發揮到100%能力

出事㗎嘛

好睇到

今集完既位配埋首ed=

通常人一死，stand就會無埋，肥仔點肯定自己個stand仲會係到。

話唔定隻替身識講嘢 同本體講咗自己個能力極限

腦補：部分替身使者自己會意識到自己既能力

隻替身識寫字

見到敵人比人射腳都要衝過黎,就要冇掩護物就咁行近佢地
唔會懷疑一下係條件發動型替身架咩
仲要行埋去摸條屍check生命反應,明明飛機上面可以遠距離check
知道左敵人替身會先攻擊移動既野又唔用GoldE整D生物出黎
隻手斷果陣唔知點用玻璃切開啲骨
好多BUG

GoldE整出嚟嘅野點會夠架飛機快

因為飛機上既野同飛機用同樣速度前進緊

咁嗰下big都已經追緊特莉休，可能情急之下唔顧得咁多啫

新OP真係無撚柒敵

唔多bug就唔係jojo
好睇咪得

佢唔算最bug啦

5jo由第一集已經bug啦
又反傷又可以一拳打到人lag機
不過佢多bug之餘好睇 你又吹佢唔脹

點解黃金體驗咩生物都可以整，@@@唔試下整卡茲

話說LI 2個能力冇左 睇過一個FANS THEORY
又幾說服到我

睇過有人分析兩個能力由頭到尾都冇唔見

想睇下
有冇link

殘體注意

其實布布係咪aids
唔係點解傷口咁耐都未好

唔夠維他命C
平時要食多啲橙

白金之星 The World!!!!!!!!

唉等得好耐好想睇漫畫
但係又怕冇左個驚喜

第六部fans製結局動畫劇透注意

有咩分別 先睇漫畫咪都係有驚喜
你而家唔睇俾人劇透仲衰

我自己好鍾意漫畫個畫風

好耐之前已經睇過一次 但係已經唔記得曬D過程
淨係記得邊個死左
好似今集big貼窗個下都嚇左嚇 如果睇多次驚冇左個驚喜

我都唔記得左好多不過big貼窗嗰下估到有jumpscare, 可能平時睇得多恐怖片
btw今集氣氛幾好

第三部都有致敬呢幕

係咪Alessi

依幾集d畫風靚番好多 好有jojo既感覺

4月1日官方twitter

啱啱睇到個ok合理解釋
係老闆有一次想殺佢
用罪惡王者預視到佢個替身能力

都幾合理不過好奇如果老闆對big預視到嘅未來係咪自己死硬

透過替身削掉時間的能力還能夠窺探到最多數十秒後的未來景象，迪亞波羅將之稱為「碑文（Epitaph/エピタフ）」，這個能力代表的人面像可以直接出現在本體額頭上
窺探到的「未來」100%會發生，但不保證發生的方法

其能力的真正價值是利用「墓碑」先了解對自己所不利的「未來」（比如對手對自己攻擊），並想辦法避免不利的「結果」

阿帕機長

啲鬼佬整啲meme落去真係好正

如果白金之星只可以停到兩秒的話

新op不過用漫畫幾正
因為DP嘅替身Copyright嘅關係要上fb睇

呢條友啲片幾正 全部用漫畫mix動畫聲效

巴哈有，不過要vpn

esidisi, highway to hell, ballbreaker, d4c
jojo都算多ac/dc references

有好多歌都係咁

Best Pearl
6 個月前
man i cant believe they wrote a song about jojo

黃金體驗

四月四日星期四

我生日

發生咩事俾人告?
有冇懶人包?

生日快樂巴打

多謝巴打，米4達同我八字唔夾

搵到啦
因北京网络版权监测中心要求，本组已删除萌番组（bangumi.moe）及微博内有关《JOJO的奇妙冒险 黄金之风》的相关资源，日后不再在此两处发布，特此告知
屌, 支那學人講版權, 得啖笑

不再在此两处发布
但我又搵唔到其他地方佢有放

仲想講點解今個星期無
諗諗下先醒起今日星期五

你已經永遠都到達唔到jojo friday嘅真實

同你一樣 我都正想問因爲今日放假

今晚

想快啲見到

講起Trish

睇

睇完

WANNABE~

唔想返工仲要出trip

Modern Crusaders 真係好好聽，段拉丁文正到

Boss 今次 cut左幾多秒

O fortuna 布蘭詩集當然正

條柱到多左辣妹

用你既能力削除返工時間。

wanna be!!!!!!!!

出trip去撒丁島？

布加拉提

阿帕基

最後果PART動畫變到好喜感
由驚悚變左做十秒執房 家居清潔達人
最後仲要好似偷情一樣係窗口走佬

下一集那個男人終於

可以準備播Enter the Sandman

notorious big好得意

依張好正

有無人記得呢個女人邊個來

白金之星The World!!!!!

niceuuuuuu

休妹型到

ED畫到對波好大

正
希望出碟修正返布差拉提塊面

辣妹招技用落自己度 是咪無敵

個企位

左3 右3

認真如果giogio 唔係第一個收左皮
ge 係咪可以吊打BIG

應該對生物無效

如果識進化, 應該會變女版路飛

冇人覺得Trish 好正咩

想屌到佢反白眼...

扯旗都會俾替身整軟 點屌

真係好撚大

畀big扯住條帶嗰下

所以？

唔知遲啲出第六部動畫啲歌係咩風格
每部啲op都係配返個風格

第一部 ： 懷舊熱血
第二部 ：爵士（唔知係咪咁叫）
第三部 ：熱血
第四部 ：日常
第五部 ：古典
第六部會唔會係重金屬

d4c

話說有冇人留意到Trish隻腳

d4c真係幾好聽 最近係咁loop

好似要觸手play咁，睇到嗰度有少少驚訝。

ACDC既歌我唔係好慣，但反而聽得店Metallica同Foo Fighters

Metallica都頂得順，點會撚唔掂acdc?
定係你唔鍾意個vocal?

唔關事囉
純粹係荒木揀自己鍾意嘅歌

我諗都係。不過音樂即使流派一樣，都要睇電波
我推薦各位聽下Camel, Prog Rock黎既

話說琴日去睇Shazam
一開頭有個scene係個細路坐喺架車上面突然啲車窗凍到起晒霧
即刻同隔離個frd講係white album

這是替身攻擊。

notorious big vs 斷手sheer heart attack

聽講下集好似到你出場，身為boss最寵信嘅部下有無信心

一個無法被完全消滅，一個就連白金之星都打唔爆

其實主角最後都收唔到BIG皮, 頂多叫做擺脫咗佢
呢隻嘢應該係最乞人憎嘅替身

辛苦你
餓到要食青蛙

佢唱得真係超正
第一次聽呢首OP真係心諗what the fuck咩歌嚟
但聽多兩三次已經上晒腦 依家每日都要loop

same
仲會一齊大嗌
Requieum wo, woah woah!

btw佢入面啲圖有劇透，動畫黨自己小心

一開始覺得新OP麻麻地,但聽完呢個人唱之後覺得勁好聽
應該係歌手問題

Jojo啲歌聽多幾次會上癮

不過唔知點解第四部個幾首都覺得差啲

我反而覺得4部首首都神
great days,chase you,crazy noisy

個人喜好黎姐
隻隻都好有特色

覺得第四部既歌都好聽，但無一至三同五部咁燃。

great days

great days應該暫時係全個系列最正嘅op

Chase is shit

又就嚟爆post了

追到live 左了

Chase正常動畫歌，冇乜 JOJO feel

DUDUDUDUDUDUDU

great days無敵

其實chase放返落去其他動畫度都冇咩嘢
只係因為great days太好聽 令到chase聽落好似冇乜特別

個頭髮同件衫個顏色倒返轉好似會靚啲

997

998

999

1000